[求救］關於啱先lock sim卡post

我用smartone嘅 咁我入完1234之後佢叫我入一個新sim pin再confirm 之後就彈返去入原本1234個畫面
可以點

你改密碼，當然要入多次舊
之後先入新 兩次confirm

唔得 入完新2次 彈我返去舊

你係iPhone?

我都係

我宜家連sim卡都用唔到

我都係，依家去搵門市又驚收左工

點算好用吾到

我都鎖咗....

得返最後一次機會⋯⋯

打去Cmhk又無人聽

我啱先入錯3次鎖咗，我1010嘅，打上去台提供返登記機主資料(我係自己登記，其他人登記嘅可能要叫本人搞)，佢即時提供返puk碼比我，我順手改埋sim pin，所以1010/csl可以試下打上台。

玩完

你地被伏

講真 有用一早用左啦 咁多個月先黎講

唔好做傻豬

CMHK預設密碼係8888

再配合埋今日大早早走
係自己玩死自己

smartone, sim card pin 1234
我得喎

求救有冇人知HKBN CS 電話係咩，岩岩lock 咗

只可以靠Wifi生存。。。
諗住放工去整點知閂左
唯有聽日放工先去 唉😟

我都係
咩都唔開

應該係本身供應商就有密碼，亂咁撞係唔得

試下呢個先，唔得要去換SIM卡

csl：0000
1010 :0000
smartone ：1234
cmhk：8888
3hk: 8888
自由鳥：1234
sun mobile：0000

係咪cmhk？我都lock左 啱啱打電話去cmhk
puk碼7050 5195/7050 5191 激動到唔記得 對唔住😭
你可以試下

唔係啊 我3台

想問你打邊個電話🥺 我打29458888 但好似冇一個服務岩

兩個試咗都唔得

只想提醒大家，不針對任何人~
看到呢類教人鎖sim卡的post時，
要先爬文係咪可信的來源，唔好一時手快快即刻跟，
見不少人話設定唔到之餘仲鎖埋卡，
尤其係在夜晚，門市關門後更加救助無門，
有時入第一次已經錯pin被鎖卡，可見有些手機不一定有三次機會，
大家嘗試之前真係要衡量風險先，小心為上！

屌支移動冇人返工 打整冇人聽 拎唔到puk碼

打極

係唔 唔係吾

cmhk on撚9😑 鎖左24個鐘 電話都係無人聽

Cmhk仆晒街
打去都拎唔到puk碼

仆街啦鎖撚咗
點算

我今日都出去門市整
然後個哥哥仔話呢排好多人都係咁
佢話因為有人破左3台pin係8888
所以會不停改！！！大家係3台既就唔好再試！！

我都俾人鎖左 係唔係只可以去門市搞？
如果聽日門市唔開點撚算

屌 鎖撚咗

me 2

csl SIM card locked +1

我都有諗過,唯有早d拎去希望門市有開
利申 啱啱中伏 支移動

有冇人知sun mobile pukcode係咩

同求有無巴打知3台pukcode係咩

PCM
要注意每間電訊商均有預設 PIN 號碼，以下是資料僅供參考：
1010：0000
3 香港：8888
CMHK：8888
CSL：0000
SUN MOBILE： 0000
自由鳥：1234
數碼通香港：1234

pin就3次機會
錯多過3次就puk就要睇張卡主證明書/聯絡cs
錯10次就永久鎖去門市換卡

利申已成功更改

急求cmhk puk碼

唔work